工聯會： 美國勾結反對派策動「金鐘暴動」 強烈譴責暴力 撐特首撐警察

反送中運動在前日（6月12日）演化成激烈警民衝突，但港府至今未有退讓。香港工會聯合會今日嚴正聲明，形容 6.12 佔領是「金鐘暴動」，同時強烈譴責。工聯會同時在聲明中，指反對美國自今年二月至今，頻密借逃犯條例插手香港內部事務，「勾結香港反對派，裡應外合，策動暴動，衝擊香港管治。」

工聯會重申，香港特區政府提出「逃犯修例修訂草案」，符合基本法，有其實際需要，目的為堵塞舊有法例的漏洞並進一步完善機制，以備香港法例能夠合理處理跨境案件。是次修例程序公開而且公允，修例屬於香港特區政府內部事務，不容外國干預。

工聯會向政府、特首、警隊致以最高的敬意，呼籲香港所有渴望和平秩序的市民團結一致，共同支持政府、特首和警隊完成必要的工作。

不單工聯會歸咎反送中運動是美國勢力插手。《環球時報》今日社論中指出，指周三衝突前夕，美國眾議院議長佩洛西發聲明，支持香港的「勇敢示威者」，又用「可怕」來譴責《逃犯條例》；美國參議院十二名跨黨派議員，跟隨使用了非常激烈語言，發表聯合聲明作出批評；社論認為，赤裸裸的煽動，「令人看到美國政治精英幸災樂禍、巴不得有失去控制的街頭暴力政治運動，將香港徹底搞亂的陰暗心理。」

保民生 保經濟 反修例

工聯會係鬼

工賊會

你工聯會搞六七暴動先係暴動

612呢啲小兒科

好撚心你啦工賊會,成日奶撚完共都俾人當CONDOM都要繼續奶
上次超級區議會支共保鼎鼎都唔撚保你王國興,都仲要繼續做狗

係咪暗示者參考當年工聯會做法?

好 反埋工聯會

最撚冇資格譴責暴力就係工聯會你收皮啦

醒下柒頭啦 香港係國際城市 梗係咩國籍人士都有
仲外國勢力

六七就收佢皮

屌你老母求奇影個鬼佬就話CIA

果然係六七暴動嘅推手
連持牌恐怖分子都幫得落

整吓長輩圖囉

工聯會幾時開班教整土制菠蘿？

佢地3個真係黎我唔拘啊

豬隊友

有冇邊位清英文好的，又攪個100k簽名去白宮講吓呢單野

暴動先鋒工聯會

成q日都係e張無證據嘅9圖 比啲實質野睇下

軍火商供應資金係就供槍啦
洗比人打到仆街

工會聯強烈譴責暴動

全部犯晒不誠實使用電腦罪
擾亂警方調查

論暴動工聯會敢認第二無人敢認第一呀立啦

我地有美國

論暴動工聯會敢認第二無人敢認第一啦

工聯會你一定你想滅黨

做左幾十年鬼都仲有議員當選果吓好嘢

票債票償

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

工X會攪暴動是始祖

垃圾工聯會
叫你件垃圾黃咩康咪撚再係將軍澳煩到居民啦

成個弱智仔咁扮大好青年

美國話制裁邊個即刻收聲咪邊個勾結美國

原來背後金主係iron man,

好彩我地中國都有滿大人

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

邊夠你地d專家黎

同胞勿近

暴動党淪落到要支聯辦畀佢一兩個議席吊命,叫佢地逐個食屎都肯

屌你 黑寡婦 美國隊長 同鷹眼？

點解次次都淨係話美國
唔會轉下其他國家

感謝工聯會提供笑話

美隊Steven Rogers唔知以為avengers黎左

工聯會譴責暴力

快點做我金主

真。終局之戰

搵到比錢策動暴動真兇